你地點解要話公屋仔

係咪因爲你地冇公屋住？